之前係咪有個乜野傳心師教人

係咪好似呢d 咁